2020 JRE AO/EO/ATO/TO (3)

開始派緊interview/reject

有冇ching 收到AO interview offer 可以分享下你咩學歷

仲係咩都未有

咩po有reject/invitation？

EO收左皮
即係全部無望

咁算唔算姐係AO regret都未出哂
往年好似係一日kill晒

AO有reject？

收到ao interview 但英文自問差🤣三大 普通科

點pass到written task求教

留名繼續等消息

Lm

英文果篇 係咁抄野only

想問invite係咪一次過出？

呢幾日應該唔會再出email?

最快都初五

三大商科

Interview唔係叫interview Offer

祝各位成功啦，新年快樂

sorry 囉~

而家連登無哂政府工post咁滯lu

轉哂去tg你唔知啫，依然成班鳩衝

原來已經開始出緊result
希望收到interview既朋友加油
亦都希望收到rejection既朋友唔好灰心

聽日定初五繼續出email

最早應該都初五啦

有冇tg group link可以share呀？

如果已收EO/AO fail的話應該全餐Fail了吧

ato同to仲未出？

有無ching知道交咗interview reply slip之後會唔會有confirm email?

有無EO interview study group

仲未有EO reject

會有auto reply

不如你開番個

一樣 有排等

收到AO interview....... 非三大 非主科 英文屎

咁你去唔去in

大家今日有無消息
依然係咩email都無收到

正解

加油 個天畀呢個機會你要珍惜呀

仆你個街
考咗五年終於有EO interview

收到EO interview好緊張

Me too
考佐3 年 終於得

收到ao interview嘅朋友可唔可以講下幾時收到 同埋幾時in

收到EO interview 屌 一心諗住陪跑
而家都唔知點準備

幾時in

2月尾in 驚撚到震

無消息....

when is your interview?

Anyone receive AO reject?

AO 有reject?!

Reject係咪一次過 定係分幾批？
（唔計interview後reject）

有一個已經好好

唉 仲係無消息....

+1，得EO無AO消息

唔係 仲有機呀 唔洗灰心

+1，想要EO

有無人仲未有任何消息？

想問收到interview係咪已經可以check JRE成績

打定輸數...上星期晏晝已經AO Reject

EO只有一絲絲希望

第一次考73分，第二次87，諗緊仲想再考到100為止

我新年前AO regret
今日EO interview
生命滿希望

收到eo interview
好緊張

唔關事啦 基本法得64分 連續3年有AO final in不過fail哂

分享下

有咩想知
利申 今年只報AO 冇消息

想問有ao interview係咪一定有eo interview

我敢肯定 係

吊，過年前收到ao interview，eo到宜家都未有消息，今日好多人有eo interview都無我份

又想入政府做 又要驚

清 信我一次
因為ao eo 需要minimum background同soft skillset差唔多 講緊minimum ato果d另計

會問你對某d事件既睇法, 所以都要熟熟地

我都係.....

+1

Here

+1，都係想入EO多啲

我都係考左幾次先有得in

無任何消息

有冇 TO 消息?

係咪全部都係by e-mail好懷疑自己係咪miss 左

有排派

係咪越高分越早有interview? 未收到即係唔夠高分？

又或者係跟當時application次序

佢係一路派interview 一路派reject？

reject派到4月都重有
唔使急

我等緊interview

我有朋友6月in 7月入職

EO？咁刺激

係咪FAIL EO= FAIL埋LO/TO?

no

Not necessarily
不過今次冇LO

今日又冇消息

想問上年係未都係可以係無interview 情況下隔幾個星期先派一次regret?

似係幾日一次過派晒

No news係咪good news

今年 目前為止只係派佐一日

呢個年頭大學畢業仲想入去去做officer嘅都係冇撚用

駁唔到

同意，坐幾年升EO I朝九晚六收6-7皮，我都想做呢個無撚用嘅人

又出interview email了

想要EO interview

AO 出緊interview notification

啱啱收到ao interview 收到又開始擔心interview

Are all AO rejections sent? Or not?

應該冇咁快派晒

你懂的

仲係乜嘢消息都未有

一樣

我自己都係睇下LegCo paper，睇佢 structure 同 tone，提自己唔好長篇大論。

時事考前都有睇坊間講既熱門議題，但唔旨在貼題（因為估唔到佢出咩，通常都係出偏門野）純粹係睇下有咩唔同立場，訓練下思維。

臨場就睇時間管理，我去到做中文都有啲忟水，去到suggestion都係每個三四行蜻蜓點水咁；英文部分睇資料盡量快睇，一直睇一路jot notes咩持分者咩stance，自己可以加啲counter argument 支持你自己個stance，特別文科仔（我）要諗清楚啲數據圖表有咩 implication，唔好直抄就算。

唔敢話咩心得，但希望幫到你啦

多謝 好大方

現職，今日都收到AO interview

唔係in 完想請你先call report ?

成班共奴

唔tick點知自己jre咁高分

Here too

Same, 但預左無invitation了

係撚咩 ot呀 做到狗咁 邊有咁快act 出面仲高人工

而家先入職已經冇呢支歌仔唱

遲到好過無到

因為預咗自己考唔到

真

人地五毛都仲算係共狗，呢班爭入去做奴才既係不折不扣既共產奴才

上年有兩個officer offer，可以分享下

邊兩個

大唔大機會又岀一批regret?
定係真係pass咗JRE但純粹冇interview?

一日未收regret都有機會既

冇 interview 就有regret 啦。當然追返post 都幾肯定仲有幾日regret 派

Same

TO ALO

勁 final in有咩心得 覺得自己之前衰咩？

冇料咪唔得 不過希望考多幾年look到入去

你啲對手點勁法

個人覺得唔係特別勁 bg有law有普通3大有masters 英文好就一定 不過其實唔係真係咁勁

可唔可以分享下心得最後有無 accept offer?

考緊政府仲諗計點裝假安心出行講出黎會唔會有少少柒

冇衝突

Ok

Ching幾多號收到

新年前
Del左email

巴打本身應該都係好叻 三次prelim都過到可否請教下你點準備first in

現職 EO，尋日收到 AO interview
都 in 咗幾年，希望今次醒醒定定

加油！

會 不過超時唔代表d咩

請半日假去曬兩個 爽 同埋可以warm up下

香港就係俾你地呢班垃圾狗都不如既共產奴搞到爛曬

大家都加油

收到reject係咪代表可以查分？

有冇ching 仲係咩消息都冇？

Me

其實你依家mps都接近ao starting point
點解仲要報

same here

人工高好多wor

幾多號in ao呀？

咁痴線？EO有乜好

利申做緊

唔想咁chur

今年有冇好似上年咁嘅表醬幾時收到interview/reject？

天真 eo就唔chur咩

X3

x4

x 5

Career prospect差咁遠

Received AO interview

when?

7:29

去interview嘅
係咪都會交埋張supp form?

我冇
都冇嘢寫

X6

我 2 號 in

其實 ao 同 eo 條 carrer path 差好遠。同埋 eo 做嘅嘢係好濕星，有啲位做 general admin，有啲要做 personnel,有啲位要睇錢。好聽啲就係管理通才，但其實係張張刀無張利。

利申：有排都未到 max

想問你覺得eo難唔難in?

要簽仆街紙都狗衝 而家啲年輕人真係垃撚圾到痴膠花

咁都唔係好多時間準備咋喎

有冇人乜都冇

X2

No reject no interview

Impromptu talk 系米一定問時事野

系😂問米

EO no news is good news?

AO no news is good news?

超左時，佢趕唔切見EO 遲左咪奶野囉

同問

等到心很累 又無interview又無reject

溫提，要早20分鐘到喎
自己count好

有無人淨系收到AO interview 但未有EO?

其實AO同EO唔係同一條team負責
收到其中一邊email未收到另一邊係好正常
有好多人排緊隊等in

EO只send左一日reject同interview就停哂,比個痛快la

好難話難唔難 In，但 EO 需要手捥圓滑嘅人先可以處理到棘手問題，所以其實好多處理題都係考緊點樣拆掂啲辦公室或人事上嘅矛盾。

Same AO收到regret, EO冇聲氣

AO你係幾時收到regret？

9/2

有冇人都係到依家咩消息都冇

今年好似靜過上年好多

No news is good news

Still no EO interview, only AO

AO when is your interview and when did u receive?

開咗個tg group

大家一齊討論下點prep interview啦

收到EO interview 但AO仲係冇聲氣

無fail letter咪即係有
點解你咁想咁快有
你溫得切？

有EO唔一定有AO啦
想快D知係咪regret
日日check email心很累

依家無ao regret應該都有interview
純粹你唔係最高分
一次過出哂比你點溫

代表咩今年請少啲人？

快啲比regret了結我啦

日日番工都心掛掛睇email好煩

跟分派咩?又話唔關事嘅

有冇人想夾？

做謹EO?

真係唔知...
不過如果真係純粹睇分
收到AO interview嘅應該都會收到EO interview
But this doesn’t seem to be the case for everyone

拎三萬想hea？咪玩啦
不過認同咪一畢業就做政府工

EO 仲可以轉下部門，TO可能可以轉下區 隧道轉公路

笑死，講到撈政府咁差，啱架啦，出面大把世界撈，個個賺大錢添呀

其實好慘 即係佢前後ACT左六年
同埋前後做TO1都超過十幾年
做野正常果D我諗都升哂

明明依個職系升級已經接近係全政府最快
希望佢安息

又一個星期

Ao/eo派到幾號in?

ATO regret

我都收到

我哋唔算第一批？我見之前都有人已經收到

ATO regret 係咪EO 都regret

me ato regret
eo interview

我都擔心緊會唔會冇其他想問你幾時收到eo interview

第幾批都好 結果咪又係一樣
我都regret咗

same

16號

ATO regret
AO interview
EO no news

竟然有ao冇ato乜ato咁難架咩

係囉 究竟係咩準則

有ao冇ato好正常
ao prelim in好多人

因為其實係睇請人數目所以ATO有得interview要求JRE個分仲高過AO

每年平均取錄人數
ATO: 24
AO: 33
EO: 292

但係eo今年請得180個

咩玩法

有冇可能只得AO interview冇EO?

係咩？

唔出奇

有無人想一齊練習prelim？留tg

唯一清泉比班垃圾瘋狂負皮
黨媒吹風話以後AO升職要兩辦同意
班垃圾繼續狗衝

AO跳出去大把人爭
EO唔清楚
Prof grade都大把出面想入
ACO就難啲走

識嘅EO一係冇諗走，一係考AO，一係考個專科轉行(eg law）

好少會想出番去普通私人市場一個HRM 分分鐘仲低過EO starting，咁繼續喺政府入面做HRM (EO) 做過

做開ACO師點會走！
完全吊打私人公司！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO師，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

又無消息

Received EO interview

有interview喇屌

Which one

收到AO interview
EO 冇消息

係咪已經可以check自己jre幾多分？

剩係情景英文？其他有無用英文

時事中文？

公務員事務局啱啱打黎問身體狀況，有冇離過境

Ching 幾時見

AO問你咩題目？你個名幾熟面口

見晒兩個post
冇想像般chur

係呀
朝早in完AO 下晏EO
EO 仲 chur過 AO

時事好大路
有睇新聞一定知
有問安心上路

仲係咩消息都無

可能EO淨係見一次，所以會問詳細d掛
我AO預左倍跑，只係想輸得體面d，未至於當場口窒到乜都講唔出

見AO好快出返黎
又冇窒我

時事題問中定英？

想問ao interview 會否再問 情景題？係咪狂follow up時事就完事？

大家知唔知EO interview 有冇得改期 依加出緊trip 但翻黎計埋隔離就趕唔切

要改期就快d打電話/email嗰邊啦重等

有冇人仲係冇消息咁

EO無消息

Same !

me ah! final year student

TO 有冇人收到interview or reject?

ATO幾日前收到reject

TO就未sor眼花

3月中in?

月底

有冇人收到ao final interview 通知？

AO interview
EO no news
ATO rejected

哇咁巴打你點答

[member]佢真係幾考你臨場發揮 最緊要淡定啲[/ member]

岩岩收到了喊𠹌左

想問下派到大概幾多號？

應該都未派完我海外場

人地個個收晒invitation/regret 我毛都冇條

收到AO prelim interview

咩都冇應該即係遲D有

可能未出到你啫
eo invitation都淨係出左兩轉
唔會得咁少人有得in啦

[url]想問下in完eo既ching chair有無講話幾耐先有消息[/url]

5月

最快定最遲5月？

最快

問followup問題係咪中英文都會問？

想請問你in eo個chair係男定女？

想問下而家eo派到幾號？ 而家都仲收唔到消息係等interview定reject? 好似淨係第1日reject過

兩日，好似係

唔該晒你 睇返啲人貼嗰啲數據 好似in咗成個月左右就會出多次regret 希望有得in

我都等緊EO interview ，共勉之

C打你AO impromptu 系咩topic?

溫定書先 加油

Eo開始派vetting 未

上面岩岩先講完五月頭...

咁offer唔同vetting嘅

但正苦做野真係有咁快咩

見之前幾年啲po兩星期就收到封vetting 信

有vetting 係咪即係都大機會有offer

調返轉講 係你過到interview 先有vetting
只要你過到vetting 就會有offer
但係佢vet咩無人知 查到嘅野影唔影響到你又唔知
事實又真係有人過唔到vetting

上年第一批in完兩個星期內就出vetting

請問咩係vetting?係咪叫你驗身個類？

check智商

要你去睇獸醫

其他兩題係關於咩？好驚3題睇完都唔知講邊件事

Follow 5-7題咁多
咁你total問左幾多條情境題？

你時事題係用中定英問？

仲係未有任何消息咁

男女女？好nice wor

請問ao面試會唔會問cv野/個人問題嫁？

係eo先問呢d? Ao好似唔覺有問

佢有問我個人問題
睇CV同埋打果150字問

想問今年eo時事題係咪好難？

問番我疫苗打死人冇人肯打點算

難唔難？

巴打咁慘
我個條幾易 不過我答柒咗 睇黎都無乜機

咁新

用中定英文問

考完，下年見

點chur

你係情境答得唔好定時事

第一次見到女女男！中間果個係唔係短頭髮戴眼鏡？不停寫寫寫

有無EO / AO?

唔會 邊得閒理你

C打都系4月中？

Yes
我同你情況一樣

即系點？收到interview 既人系已經西左定點？

你ATO regret 左未？未就仲有機會

(4) TRANSPORT OFFICER II

Salary:

Master Pay Scale Point 14 (HK$30,235 per month) to Master Pay Scale Point 27 (HK$55,995 per month)

Entry Requirements:

Candidates should have -

(a) (i) A Bachelor's degree in transport studies, town planning, urban planning, economics, civil engineering, environmental studies, business studies, public administration, geography or sociology, from a university in Hong Kong, or equivalent (Candidates with a Bachelor's degree in geography or sociology should have studied at least 1/4 of the total number of papers or credit units in the relevant subjects in order to be qualified for appointment) [Note (1)]; or

(ii) Chartered Membership of the Chartered Institute of Logistics and Transport in Hong Kong (Candidates appointed under this entry requirement will enter at Master Pay Scale Point 13, i.e., HK$28,780 per month);

(b) A Pass in the Aptitude Test in the CRE [Notes (2) and (6)]; and

(c) A good command of both Chinese and English and have met the language proficiency requirements of Level 2 in the two language papers (Use of

收到TO interview
但我冇去到AO prelim
佢會唔會知呢

唔同部門處理

其實有冇interview invitation waiting list呢回事仲係咩都未收到

我估唔係最差都唔係最好？
就算jre pass左都唔代表有interview

你幾歲？

30鳥

所以今日又有新一batch invitation sent for EO?

EO同AO每年都請人

EO interview唔係頂盡20mins咩，點解個個都30+

開始時個interviewer都話會持續30分鐘

EO係咪每年六月都會招聘㗎，你25歲開始考考咗五年？

有無人同我一樣AO未收reject又未有interview🥲

如果下輪interview都冇我份我當收咗regret

你第緊final in?

等

佢等緊下一batch 出interview invitation

Same
AO EO 都冇reject冇interview

問左咩

可能你答得太好 challenge唔到你

我都想 但我唔識呀 講啲廢話

EO? 其實佢challenge係好

有無人eo收左vetting

Ching what major?

我都有問一d有關黃藍既問題
睇我有咩反應
但我個考官問得有d技巧

有冇清知道下一輪派interview大概幾時

你又知道會開始派？

X2

一係就快d 派reject letter

究竟EO regret哂未

To 出左regret 未

幾時收到？
好心佢reject 就快手啦

有無人bba major 但未有TO interview?

bba major有interview

有無EO AO

有EO 但未收到TO

EO仲係咩消息都無。。。點解會咁

eo請咁多人應該要in好多個人先啱

好似會in 1000人

數字邊度來

歷年政府公佈嘅數字

有

想問ao/eo vetting 係咪會問現任employer cross reference..?

有無人知AO second in開始左未

未有interview又未有reject

幾時會派eo vetting

咁靜嘅哩幾日

想知+1

In完先reject定未in就reject

AO first in派完未

收到ato同ao regret
仲未有eo消息 但其實係咪已經冇機

上個月尾收咗

好似暫時派到17/3

未聽到有後過17

睇黎請夠人就唔再in

有無人知to 面試流程係點

TO 派左regret未呀？

有朋友打過去問 佢地話有interview 嘅已經派哂 冇regret會遲啲regret

咁eo同ao會唔會係同一個玩法

Eo 佢就話未收到rejection嘅等下啦等等同等喎
你地覺得係係等reject定等interview?

有排in
等吓啦

Tg group poll好似有人收到AO 2nd in

想問仲有冇tg group link 啱啱收到interview

Which interview

有無人收到eo vetting

Ok 咁當regret 算

有冇人ato 冇regret又冇interview

just received EO interview

+1 利申fg 無諗過會pass JRE 可以點樣預備

你有AO同EO但無TO?

係 應該係major出事
佢真係要general business major先得而唔係普通商科

識人讀bba China business 有得in

我係商學院grad, 但唔係BBA都有得in
可能未收到姐

Me too😉😉

大家有冇tips,剛剛幾場interview 會問咩? 🙏🙏唔該！！

Send email ／打電話問？

To係辦公室助理？

屌你搞笑？

ching Final in 應該一日出一日嘅interview 唔係一次出哂

而tg 有15/3prelin 完今日收final in 而聽日都好似仲有first in

有冇人想join eo interview study group?

留tg?

thx

日日check住 終於收到email！！！！

memememe

Thank you!!!

想呀！thx

[member] [member]

Thanks!!!

Thxxxxxxx

有 麻煩晒

meme

想入

Thanks

有朋友CU 語文都做緊TO

我都想有得in

樓上放tg 想入study gp 個喲小心
以下嘅野係csradar個 tg 轉出嚟

“諗住好耐應唔應該講出黎，但見佢成日喺唔同谷r人，為左唔好再有女仔落搭都決定講，希望大家慎防網絡陌生人。

最近入左一個AO/EO谷，入左無耐個谷主就私訊我。一開頭係問我一啲時事題，但之後就開始問啲私人野，甚至想約我出去，不停話自己想要女朋友，又話想交換相，同埋問我三圍幾多，令我好困擾。

因為有啲野佢問完之後會刪左，所以cap唔晒，但都有少少證明，頭先一路cap佢仲有send message黎滋擾我。希望大家真係要小心呢個人，佢成日不斷轉username，一時話自己係workman，一時話自己係eo。大家想認住佢既話save左我以下forward黎自佢既message就可以。真係希望大家上tg都要小心啲，保護好自己:bow:🏻♀:sob:”

thankss bro

Thx

到呢刻eo都冇interview但又冇reject係咪可以當衰左

有排派interview
等吓啦

我都係

剛收TO regret

爭TO 就有全餐食

個谷都on99，成班傻鳩係度求籤，都唔係討論ap eo嘅

ao eo

TO2 岩岩收到收皮信

全餐左

我ato 好早收皮

搵下垃圾郵件

想問有無朋友收到ICAC EO reject letter?因為我無written又無reject

未收信咋嘛？試下打去問

係呀，連個drive都無左

thanks a lot

即係佢地會好似政府咁send reject letter?

有無ato study group? 其實ato點溫

想入 eo study group +1

咩消息都無

以往EO有無試過前後相隔2/3個月mass regret 一次？

岩岩收到EO interview！！

可以加埋我？Thanks

想join, thx

Me!!!🤣

如果出開實體信無理由reject letter係其他形式

幾時出eo vetting

等到花兒也謝了

同問不過佢話最早五月頭出Offer

我聽到係最快五月頭番得工

offer前都要vetting先

我聽到嘅係五月頭出Offer五月開始返工
不過可能都係差唔多嗰個時間啦

Thanks a lot!

Vetting起碼係offer前一個月？

今個星期開始派3月尾
到今日星期四派到5月中
睇怕聽日繼續的話會去到5月尾
再無的話應該GG

唔知呢 有冇話今年in幾多個請幾多個？

今日有派咩

你immediately available咪得囉

竟然今日派果堆係5月中2月中派果啲都係2月尾3月頭

意思係指5月頭vet哂可以on board
Vet 都搞成個月 咪預佢3 月尾會寄信
Csb 個網都寫佐四月底會出第一批聘書

都要睇佢安排第一個batch係咩日子
政府工好似唔多睇你寫咩notice period
我個fd前幾年入其他officer grade，由確實on board日到report duty date不到三星期,佢notice period一個月，要自己賠一星期多d既錢

咁快派到5月中

賠錢走啦 半個月搵得返啦
你一推遲改遲又唔知等到幾時

你大概幾多號in呀？ 唔該晒

EO interview已經派到5月中？

可能佢今年轉咗玩法 in晒先再reject多咗出嚟嗰堆人

咩都冇

祝大家好運
reject 左個EO interview 比大家

why

啫係點

好唔fair
佢地有2個月prepare
我得2個星期

真係會岀到五月尾咩?
我以為每個人都係得2星期prepare

好唔公平wor

2個月係咩事

eo到依家咩消息都冇係唔係可以打電話去問下？

有人分享過之前嗰幾年嘅時間表 我淨係睇咗上年 好似係mass kill完1個月左右會再kill多次

但係今年好似淨係kill咗1次 可能派晒interview先再kill

估唔到佢今日派到5月中 我諗呢個禮拜應該會派晒interview 或者已經派晒 冇就應該等收reject

俾兩個月時間準備咁誇張

點解我得2星期
人地就有2個月準備

5月中

大家冷靜啲
投訴都無用
以我所知所有5月期嘅都係讀緊書嘅大學生
應該係因為佢地要應付讀書同考試
所以等佢地完sem先面試

咁我就真係唔清楚喇。。

咁可能真係jre特別低分
水尾in
反正都唔掂
比多啲時間佢地準備

btw有無人可以幫手加加我thx

反而想問有冇今日收到5月in eo嘅巴絲 係有得in ao嘅？

如果冇就證明我上面個假設可能成立。。

有咩唔公平

3月in有咩問題?

唔知
個個都咁講

我都有得in ao但eo都係3月in

多兩個月英文如果本身唔得都唔會練到有幾流利
時事就問得好大路
其實唔會有咩分別
利申：3月in

兩個星期有心12*14=168hours乜都夠啦

真
冇料溫1680個鐘都冇用

其實速戰速決仲好個腦擺得越多野越亂

佢有時間派面試派到五月中不如派左vetting 先
明明vetting要用更多時間
前幾年三月中/尾就有第一批收到vetting
今年唔知係遲左定呢度既人無收到

有冇人收到Ao interview但仲未收到Eo?😭

計返時間應該都係依兩個星期 得唔得都想快啲有個消息

我都係咁話
唔想心掛掛
雖然都仲有waitlist 個榜

Really? 你幾時in？

睇咩group?

有朋友收到，3月頭in

好多人收到vetting

無收到 可以下年請早 想問下係咩gp有消息

真係？係唔係都係呢幾日收？全部二月尾三月頭in?

我3月頭見 我諗今次無應該就無

同問見從來都冇人提過 唔知係咪同jre一樣

Must be la congrat bro/sis! 你（個fd）in左一個禮拜就收信？最快紀錄

咁係咪姐係無收到call 就信箱都唔洗開

皮爾修

interview都派到5月中
咁到而家仲係咩消息都無係咪可以等下年都得

in完EO今日收到email話有封信寄出左係咪即係有vetting

但佢考得1.5hrs
Jre 3 hrs

Congrat!你幾時in?

Congrats ! 你一定係表現得好好

三大？

邊個board呀?

Same 安已不

上星期五in
乜柒都冇

唔知會唔會冇interview

有ao interview代表你hee分數有返咁上下高分
Eo interview都一定有 等下啦

2月尾in
乜柒都無 玩完了

三月頭

下年再戰鳥

2月尾表示得10日準備
公平咩

仲未有interview email係咪應該等緊mass kill

好過收到interview被人撚完一大輪再乜都收唔到

收到vetting 既係見咩board ?
有冇人見男女女

你係咪人在外國？

絲打琴日講完今日csb即刻出vetting

Ching 之前好似見你考左6年JRE?

知唔知in service使唔使再vetting?

依個時間先開到討論區3 上年好似已經去到7/8

2月尾in乜都無係咪可以下年請早了？

今年少左好多人考

我三月頭

其實唔一定跟日期

應該跟分再分batch 派
未必同面試先後次序有關

連登仔屌柒緊呢啲工overpaid 呀, 咪撚做啦

想問如果下個月先正式畢業 未有畢業證書 咁上網gen份unofficial transcript比佢得唔得？定還是要買official transcript 驚寄唔切...

同埋想問 其實係咪EO請嘅係咪9成都唔係fg...？

俾住最新transcript先
student copy transcript都得
證書請你時再補
大把fg做

五月第一批返工

睇以往紀錄應該係啦

邊到搵到以往紀錄睇

追舊post

係咪打錯咗個少字
多咗好多呀？

呢度有寫
今年少左4000人申請

今年唔係2020/21 咩

係wor, 自膠

今年好可能多左人申請就真，經濟差私人市場就業前景差D人轉投政府

好似係多左，之前新聞有講過應該

咁機會咪好渺茫

ching 有冇interview 先
我覺得如果有得in
機會率應該同以前差唔多

Ao eo都In左了

而家應該都係少部份人收到vetting姐，至少隔一個禮拜

依家EO出到12/3，係唔係姐係之前in嘅就已經無機會？

可能跟分出呢

咁我覺得你都殺到入interview round
都唔使咁灰嘅

唔知會唔會返兜呢
上年好似係一路in一路出，今年in左兩三個星期先出一批

想問下現職cs係咪要call完report先出vetting

現職report係喺你in之前call

邊度有得睇依啲info

追post同tg

In左AO未

有無人知TO interview係咪同一日完成2 round interview?

Same here

第二round好似係grp in? 應該唔會同一日

第一round individual 係咪好似AO prelim咁？知唔知一個人大概in幾耐？

唔係

禮拜六日都有email收？定係你係禮拜五收email